「修行」塔羅占卜

直覺塔羅修行中
免費幫巴絲塔羅占卜 當然就唔包準啦
想試試嘅可以Add tg問：

稱呼（關於對象就最好有埋啦）
性別
你嘅問題

需要準確嘅問題 例如：同個女仔有冇機會？個男仔對我嘅意思係？有冇機會複合？etc

每人限問一條 當然會盡量答哂你想問嘅嘢

時間係大約一個月內發生嘅事
資料方面你想俾幾多就幾多 當然越詳盡準成度越高啦

以下係唔占嘅問題 例如：幾時出Pool 幾時發達 有冇人鐘意你 幾時會有人鐘意你 真命天子出現咗未etc

唔係全職占卜 所以可能會應得慢啲 各位體諒下

大家要以禮相待呀

好人一生平安

Push

稱呼wing
性別 女
你嘅問題 想知對象點睇我 會唔會有發展機會

感謝巴打

樓上可唔可以add tg問 唔想兩邊睇驚Miss 麻煩哂

已問
唔該樓主